<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<PACKAGE>
  <DELETE>
    <offers>
      <signature>291/6093/ODS</signature>
    </offers>
    <pictures />
  </DELETE>
  <offer>
    <signature>235/6093/OGS</signature>
    <parameters>
      <p id="1">235/6093/OGS</p>
      <p id="2">Biuro Nieruchomości DAN-DOM</p>
      <p id="3">2026-04-02 11:31:31.0324</p>
      <p id="5">2026-03-23 11:17:43.0152</p>
      <p id="10">265000.0000</p>
      <p id="13">249.5300</p>
      <p id="18">BUDOWLANA</p>
      <p id="26">AKTUALNA</p>
      <p id="36">DZIAŁKA</p>
      <p id="39">WODA MIEJSKA W DRODZE, KAN. MIEJSKA NA DZIAŁCE</p>
      <p id="43">SPRZEDAŻ</p>
      <p id="44">Budownictwo jednorodzinne indywidualne</p>
      <p id="45">WIELKOPOLSKIE</p>
      <p id="46">POZNAŃSKI</p>
      <p id="47">MUROWANA GOŚLINA</p>
      <p id="48">ŁOPUCHOWO</p>
      <p id="49"></p>
      <p id="51">0.0000</p>
      <p id="52"></p>
      <p id="53">BRAK</p>
      <p id="54">PŁASKIE</p>
      <p id="60">POLSKA</p>
      <p id="61">1062.0000</p>
      <p id="89"></p>
      <p id="93">61798.0000</p>
      <p id="94">71682.5000</p>
      <p id="141">PLN</p>
      <p id="155">BRAK GAZU, PRĄD</p>
      <p id="170">501-769-166</p>
      <p id="171">dan-dom@wp.pl</p>
      <p id="172">577</p>
      <p id="174">34716.0000</p>
      <p id="201"></p>
      <p id="202"></p>
      <p id="220">WTÓRNY</p>
      <p id="305">Danuta Majchrzak</p>
      <p id="307">NIE</p>
      <p id="340"></p>
      <p id="341"></p>
      <p id="342"></p>
      <p id="343"></p>
      <p id="344"></p>
      <p id="345"></p>
      <p id="349">NIE</p>
      <p id="489">TAK</p>
      <p id="491">Piękna działka oparta o ścianę lasu Łopuchowo</p>
      <p id="492">NIE</p>
    </parameters>
    <pictures>
      <picture>
        <unique>111548143.jpg</unique>
        <status>1</status>
        <weight>1</weight>
        <description />
      </picture>
      <picture>
        <unique>111547967.jpg</unique>
        <status>0</status>
        <weight>2</weight>
        <description />
      </picture>
      <picture>
        <unique>111544479.jpg</unique>
        <status>0</status>
        <weight>3</weight>
        <description />
      </picture>
      <picture>
        <unique>111544480.jpg</unique>
        <status>0</status>
        <weight>4</weight>
        <description />
      </picture>
      <picture>
        <unique>111544481.jpg</unique>
        <status>0</status>
        <weight>5</weight>
        <description />
      </picture>
      <picture>
        <unique>111544495.jpg</unique>
        <status>0</status>
        <weight>6</weight>
        <description />
      </picture>
      <picture>
        <unique>111544497.jpg</unique>
        <status>0</status>
        <weight>7</weight>
        <description />
      </picture>
      <picture>
        <unique>111544499.jpg</unique>
        <status>0</status>
        <weight>8</weight>
        <description />
      </picture>
    </pictures>
    <description>UNIKAT!&lt;br/&gt;Oferujemy działkę budowlaną położoną pod lasem z obowiązującym planem zagospodarowania przestrzennego. &lt;br/&gt;Osiedle znajduje się w okolicy parku krajobrazowego Puszczy Zielonki to „zielone płuca” środkowej Wielkopolski.&lt;br/&gt;&lt;br/&gt;NAJWIĘKSZY ATUT:&lt;br/&gt;Działka o wyjątkowym charakterze, położona bezpośrednio przy ścianie lasu.&lt;br/&gt;Tutaj odnajdziesz upragniony spokój i bliskość natury, zachowując miasto na wyciągnięcie ręki. To azyl, w którym prywatność spotyka się z codzienną wygodą.&lt;br/&gt;&lt;br/&gt;Współpraca z nami - kupując tę nieruchomość, zyskujesz kompleksową opiekę prawną oraz pomoc w uzyskaniu finansowania.&lt;br/&gt;Informujemy, że usługa pośrednictwa jest płatna zgodnie z regulaminem biura.&lt;br/&gt;&lt;br/&gt;PODSTAWOWE INFORMACJE:&lt;br/&gt;Lokalizacja: Łopuchowo – tylko 8 km od Murowanej Gośliny, 25 km od Poznania (we wsi Łopuchowo znajduje się szkoła, przedszkole, kaplica, sklep spożywczy)&lt;br/&gt;Powierzchnia: 1062 m²&lt;br/&gt;Cena: 265 000 zł&lt;br/&gt;&lt;br/&gt;CHARAKTERYSTYKA TERENU:&lt;br/&gt;Sąsiedztwo: bezpośrednia granica z lasem, brak możliwości zabudowy za Twoim ogrodem – gwarancja widoku!&lt;br/&gt;Ukształtowanie: teren suchy, płaski, z naturalnymi samosiejkami&lt;br/&gt;Wymiary działki: 23,75 m x 44,72 m&lt;br/&gt;Prywatność: Kameralne położenie, niska intensywność zabudowy w sąsiedztwie&lt;br/&gt;W odległości około 300 m od osiedla znajduje się duże 30 ha Jezioro Gackie. &lt;br/&gt;Przy osiedlu oddano do użytku peron kolejowy Łopuchowo Osiedle co umożliwia dogodny dojazd szynobusem na linii kolejowej &lt;br/&gt; Poznań Gł. - Wągrowiec&lt;br/&gt;Dojazd do samej działki drogą polną (około 500 m), dogodny dojazd drogą asfaltową do miasta &lt;br/&gt;&lt;br/&gt;POTENCJAŁ ZABUDOWY:&lt;br/&gt;Status: obowiązujący miejscowy plan - przeznaczenie pod budownictwo jednorodzinne.&lt;br/&gt;Niegdyś wydane pozwolenie na budowę budynku mieszkalnego, obecnie już nieobowiązujące&lt;br/&gt;Media:&lt;br/&gt;- podłączenie kanalizacji do działki&lt;br/&gt;- przyłącze prąd w działce &lt;br/&gt;- woda w drodze przed działką&lt;br/&gt;&lt;br/&gt;DLACZEGO WARTO?&lt;br/&gt;Codzienność wśród zieleni, gdzie budzi Cię natura, a nie zgiełk ulicy. Perfekcyjne połączenie z miastem (kilka minut drogi) oraz bliskość jeziora i tras rowerowych dla fanów aktywnego wypoczynku.&lt;br/&gt;&lt;br/&gt;KONTAKT&lt;br/&gt;Imię i nazwisko: Marta Janusz, licencja PFRN nr 28634&lt;br/&gt;Imię i nazwisko: Danuta Majchrzak, licencja PFRN nr 577&lt;br/&gt;&lt;br/&gt;Serdecznie zachęcamy do oglądania!&lt;br/&gt;W razie dodatkowych pytań służymy pomocą, również przy uzyskaniu kredytu na zakup.&lt;br/&gt;&lt;br/&gt;Zachęcamy do korzystania z naszego profilu na Facebook:&lt;br/&gt;https://www.facebook.com/biurodandom

</description>
  </offer>
</PACKAGE>